{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023126",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "뽕뜨락피자 종촌점"
    },
    "text": "世宗特別自治市支援3路75に位置する我々は、ウェルビーイングを追求する人々です。 私たちは健康を考えて、体に合った食べ物を作るために努力します。 私たちは料理を作る時、材料について悩みます。 私たちには人を思う心が必須です。 私たちは食べ物を作ることが私たちの役割であり、良い食べ物を作ることが私たちの目標です。 島の村で一人で過ごす子供を感じたい父の切ない気持ちを悩みに持ってきました。 私たちは自分の子供が好きな食べ物を最善を尽くして作ります。 私の子供の健康を考えているからです。 私たちはピザが好きで、ピザを主要メニューとして扱っています。 しかし、私たちのピザは他のピザとは少し違います。 私たちは体に良い材料を使ってピザを作ります。 私たちは消化に良い生地を使用します。 そのため、チーズやドウの新鮮な味と香りを感じることができます。 当ポントゥラックピザは平日11:00~23:00まで営業しております。 メニューは多様にご用意しております。 メニューはチキンinボルケーノ、フォーマイ、貝柱ネオンエビ(L)、モモステーキ(L)、スリーゴー(L)、リーチキンBBQ(L)、クワトロ(L)、ベーコンポテト(L)、スパイシーシュリンプ(L),ポテトウェッジ(L),チャーシュー[ブルガルビィ] ( L ),プルコギ ( L ),スイートサツマイモ ( L ),シュープリームコンビ ( L ), メルティングチーズ ( L ), ペペローニ ( L )、バッファロースティック-ホットウイング(5pcs)、チキンテンダー(5pcs)、チーズスティック(5pcs)、ベーコンクリームパスタ、モッツァレラオーブンパスタ、ブルガルビパスタ、ミートソースパスタなど、様々な種類の料理があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々はどこに位置していますか？",
            "answer": "世宗特別自治市支援3路75に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々はどのような食べ物を作るために努力しますか？",
            "answer": "体に合った食べ物を作るために努力します。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々は料理を作る時、何について悩みますか？",
            "answer": "材料について悩みます。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々にとって、何が必須ですか？",
            "answer": "人を思う心が必須です。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々の目標は何ですか？",
            "answer": "良い食べ物を作ることが目標です。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々は、どのような気持ちを悩みに持ってきましたか？",
            "answer": "島の村で一人で過ごす子供を感じたい父の切ない気持ちを悩みに持ってきました。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々は、なぜ自分の子供が好きな食べ物を作りますか？",
            "answer": "子供の健康を考えているからです。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々は、どのようなピザを作りますか？",
            "answer": "体に良い材料を使ったピザを作ります。"
        },
        {
            "question": "ウェルビーイングを追求する人々は、どのような生地を使用しますか？",
            "answer": "消化に良い生地を使用します。"
        },
        {
            "question": "ポントゥラックピザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は11:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "ポントゥラックピザのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "チキンinボルケーノ、フォーマイ、貝柱ネオンエビ(L)、モモステーキ(L)、スリーゴー(L)、リーチキンBBQ(L)、クワトロ(L)、ベーコンポテト(L)、スパイシーシュリンプ(L),ポテトウェッジ(L),チャーシュー[ブルガルビィ] ( L ),プルコギ ( L ),スイートサツマイモ ( L ),シュープリームコンビ ( L ), メルティングチーズ ( L ), ペペローニ ( L )、バッファロースティック-ホットウイング(5pcs)、チキンテンダー(5pcs)、チーズスティック(5pcs)、ベーコンクリームパスタ、モッツァレラオーブンパスタ、ブルガルビパスタ、ミートソースパスタなどの様々な種類の料理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 621
    }
}